有片為證！ 少女爆眼一刻 布袋彈插實護目鏡

警方8.11於多區驅散示威者，全城關注昨晚約7時於尖沙嘴一帶的中彈少女，她右眼部中，極可能永久失去視力。警方今日舉行例行記者會，多番被追問當時少女做了甚麼，以至警方要向她頭部開槍。警務處助理處長（行動）麥展豪指警方亦於昨晚在電視上留意到這個受傷少女，但就目前的電視及社交媒體資料，暫不能確定爆眼少女受傷的原因，又暗指現場有大量其他物品如鋼珠等，不排除少女為其他物品所傷。

《蘋果》翻查當晚的片段，發現兩段時間相當接近的影片，第一條影片顯示一批人停留在尖沙嘴警署外、柏麗大道的一個巴士站附近，他們並沒有衝擊，當時並未有人倒下。另一段相差僅數分鐘的片段，顯示少女中彈倒地後翻身的片段，附近有人衝上去了解她的傷勢，當時眼罩尚戴在少女頭部，片中可清楚見到有布袋彈攝於眼罩內，推翻少女是遭鋼珠射中的說法。

助理處長麥展豪記者會上指，按目前照片、影片，部份相片顯示在少女的眼罩上攝有狀似布袋彈的物體，但亦有一些直播顯示眼罩上沒有攝有布袋彈。他指這些相片、影片的真實性，尚需時間去理解。他不贊同社交媒體指爆眼少女是遭警方槍傷的說法，「我喺呢一刻只可以講話，我哋未能夠有證據證明呢位女士受傷係咩原因。」

麥展豪補充指自己沒說過爆眼少女一定不是警方所槍傷，只是現時未掌握到足夠資料，他又指現場有很多其他武器，「究竟係布袋彈、係鋼珠，我唔知道。」他指警方會搜集有關資料，並呼籲少女能提供更多資料，供警方跟進。記者追問同時在附近是否有警員開槍，警察公共關係科總警司謝振中回答指，在某些電視台的直播中，即使少女戴上眼罩都看不到有布袋彈攝住的情況，「我哋都好關心呢個女士嘅受傷係咪同警方執法有關係。」麥展豪又回應指，初步掌握警方有發射過布袋彈，但詳細時間不能掌握，這刻暫時做不到警射布袋彈與少女中彈的相聯性。

又多一條片証明 你班仆街仲唔認？

推

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

推下先啦

插撚實都話冇 鋼你老母珠

有片睇到係有布袋彈！

可唔可以唔好咁冇良心呀屌你老母黑警藍屍

布袋鉛彈

咁撚大粒鋼珠既

推到上熱門

[緊急分析]法！不！責！眾！

推啊

蘋果真係唔撚止值幾蚊一個月 真心係無價！完全係還原真相！！！

屌死班冇撚腦藍屍

咁多片同相影到有布袋彈插實護目鏡都仲話未有足夠證據
我使唔使搵架時光機帶你返去現場睇一次吖
一次唔夠企喺唔同角度睇多幾次吖不如

還原事實真相

布袋鉛彈布袋鉛彈布袋鉛彈

要搵證物，雖然黑警好大能已經清洗。

作故仔會唔會受到良心讉責

推 大把傳媒影到 中指鹿為馬？

仲*

Push

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

好彩有咁多記者即刻影到
多謝你地啊

721 811

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
14 分鐘 ·

【812機場即時】23:55 現場哨兵消息指離境大堂已有防暴警察，速龍小隊及旗手準備清場，亦指消息有相片證明及已fact checked，呼籲沒有防護裝備及害怕危險場面的人士先行離開，不少人已先行離開。

蘋果啲唧牙膏
佩服

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推埋呢個
冇蘋果app都睇到

現家真相大白喇

God bless her

班藍絲今日仲用物理去解釋 係時候send番畀佢

事實勝於雄辯

你班狗會有報應

bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈
bean bag round 布袋鉛彈

721

依段超清楚

做文宣屌爆班臭鳩藍屍狗共

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

push

我想知班藍屍可以點兜?係咪話布袋彈係示威者射?

仆你個街
之前撐流言假新聞果班全家死絕呀屌你老母!!!

告鳩警務署長

多謝蘋果還女義士清白！

央視tvb你班仆街死撚硬要
屈人者落地獄

繼續 壓倒性 宣揚 布袋鉛彈 事實
其他人講其他version 就 指住佢黎笑佢冇常識

文宣做野！ 意圖抹黑示威者詭計失敗

721,811
黑警死全家!

怒推

今次又可以點兜呀
成撚日抹黑示威者

黑警還眼

唔好俾黑警扮柒黎弱化黑警血腥鎮壓嘅事實
個女仔如果無帶眼罩嘅話 可能命都無

點啊mon po狗 係唔係諗住兜示威者使用布袋彈襲擊示威者啊？

阻阻大家睇一睇：
(重要) 每一個人都可以成為依場革命的宣傳大使

阿蛇
謀殺就謀殺喇
平射瞄頭
唔平射點撚樣郁都唔會誤中個頭掛？
平射就錯撚晒喇！！！

推上去比班畜牲睇吓自己做埋啲咩野事

唔敢睇

我屌你老母 黑警冇一個係無辜 還番隻眼俾人呀

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

佢地等緊下一次扮示威者開槍 or 偷槍

PUSH

蘋果

殺爆共產黨

推佢去擋啦屌

全部同我改口,唔準再叫布袋彈,係鉛袋彈呀

各位手足，聽日我會PRINK蘋果張中彈圖去做文宣，希望各位手足係各區都幫幫手做一做。

PRINT呀仆街！

蘋果又嚟大絕唧牙膏
等你班狗唔認先放段清啲嘅出嚟

張相個鼻樑當時已經即刻變形/腫到豬頭咁...

佢地次次都做到野

幫推 死黑警 仲賴

721 811
聽日入機場！！！！

我用咗三張信用卡 開咗三個ac課曬 屌popo老母 蘋果真係唔死得

黑警還眼！！！！

有片有證據

唔好再瀨

好心痛
一方面想睇證據
一方面又唔想睇到佢點樣俾黑警射

屌黑警老母 布袋彈入面咪鋼珠囉

推一推

叫班無腦藍屍再出黎吠啦

推呀

睇親都好心痛

推

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射橡膠彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連

back up please

又唧牙膏

一諗到人地咁後生就毀左容 就好撚唔開心 仲要被人話抵死

呢幾張圖一流

五毛呢？死撚曬去邊啊

死咬721 811直到勝利
818民陣大遊行香港assemble

無腦藍絲，自從612就unfriend左個垃圾

推！！！！！冇藉口喇

鋼珠喎屌你老母

俾圖，我都一齊print

推到黑警死全家

終於有實證

蘋果條LINK入面果張咋
原汁原味 唔洗加咁多野

留名睇五毛話係個女仔自己塞入去

條警犬最尾仲要spin去鋼珠到
真係泯滅人性

五大訴求 缺一不可

獨立思考&批判思維

藍屍狗 段片唔可信 毒果

睇下警察點解釋

收到，聽日會喺附近貼

無撚腦架班狗 以為咁就可以救到民意逆轉

留名跟進，祝少女早日康復

屌你老母 每覆一次都好撚心痛 但我都要keep住推

呢條片抺黑得好勁阿 各位幫幫忙

屌你老母死黑警敢射唔敢認！？

若果佢地係咁講
咁就咪撚一開始扮撚曬野話要研究nowtv條片

佢地係咁講話鼻樑果粒係鋼珠
但完全無視「布袋彈」入面係有鋼珠

兜丫傻閪藍絲

加油

蘋果好撚正 等警方否認用布袋彈先黎出片

我係廢渣 好心痛 唔敢睇 已經眼濕濕

快俾香土班撚樣睇

所謂布袋彈根本就係鉛彈.
建議大家唔好用3M 1621系護目鏡,鏡片太薄.用返有Z87+認證護目鏡.最好係頭盔度加返個透明面罩FOR安全帽$80~100就有SET.始終豬咀其實都唔係好硬淨有多重擋一擋會好D.不過都重,戴咗個頭盔重心變咗有D唔方便.

推爆佢

搞到我望住張相成晚訓唔到 你班藍屍狗死撐？

D屍拉仲比左 cctv 個報導我老母睇
話係n年前果張派圖，錢比示威者個蛇頭

信到十足周圍唱，比我鬧到唔敢出聲

還少女一個公道

推

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護員 影片直證布袋鉛彈爆眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒屋苑保安

仲等個班藍絲同維穩嘅係到歪曲事實
如果睇到依段片佢哋都唔肯認 真係冇L腦 或者對眼有問題
如果明知警方有錯都去屈人 或者blame the victim 我希望佢哋終有一日會畀天收

黑警死全家

下一步迫警察交代同交人出來

屌佢老母 藍絲有無人性
肯信未

backuped

唔推唔係人

佢真係努力還原果度值得讚

今次真係多謝蘋果，還原真相

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

藍絲仆街死

負評個幾個係咪mon po狗隻黎

唔明白佢地大腦咩構造
無論係咩政治立場 都無可能講咁冷血嘅野
仲要係14年講到現家 痴撚線

有片

嬲到喊
如果有神明可否救下佢

其實我都只係等緊正常既新聞記者放片出黎，睇直播好多人記者影所以一定有人影到拍到時間問題，估唔到蘋果咁快姐

推
黑警死全家

我的心在流血 希望小妺妹平安 ，壞人會下地獄的

果個唔似小妹妹希望佢早日康復

仲好心痛佢
好想盡我一切能力去幫佢

就係呢類風格 D老坑中坑先受

係我地心目中係一個手無串鐵既小妹妹

廣傳啦 send晒比班藍絲on9

屌 都話過藍屍就算飛上外太空 都係唔信地球係圓既

推 不過佢地都係會帶你遊花園

人人做backup撚download條片

班”暴力偏激示威者”都係警察扮既

雖然班黑警都係會唔認 但都要推佢老味

擠牙膏真係好撚有用
等佢哋柒撚完之後就即刻攞啲片大大力咁車落去塊面度
響撚屌popo隻狗乸個閪嗰陣

蘋果好波
識玩

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

d懵撚藍絲發現駁唔到，就會開始涼薄 話佢抵死，咎由自取
一係話真假難辨 中立

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

fuck the popo

3蚊真係睇到真相

文宣做野

真。核彈都唔割
各位學野喇

笑死！藍絲又柒

太好啦 有反段片 睇班仆街仲點懶

好撚痛呀

太好啦 你影到 睇班仆街仲點懶

推啊 聽日機場啊

啲狗都係死雞撐飯蓋㗎啦

我淺黃嘅中同 睇埋晒啲謠言 信係自己人打中
又信個女仔收錢（有相影到一個又係all back嘅女仔攞錢）
班亂作故事抹黑少女嘅人真係正仆街
祝佢地快啲盲 反正俾對眼佢哋都睇唔到事實
嬲又傷心 唉

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

借個位

811

屌你老母黑警淨係識老屈
而家班藍絲個個都話係黑衫人射鋼珠射到佢
呢班無賴落地獄啦

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

求幫推
紅磡土瓜灣開心一日遊，精彩景點遂個數 [代po文]

唔敢睇唉

如果响果個位置中槍, 應該係得巴士站廣告牌同廣告牌之間, 果條小那Quick, 先射到.....

咁中法, 亦即係話警有心瞄住頭黎射

再睇返少女個爛左既眼罩....個心都寒一寒....

所以意思係護目鏡防彈？

藍絲：係警察射又點？警察執法係天經地義！佢唔出去搞搞震咪冇事囉！

大家唔好對藍屍有咩幻想
唔好以為有真相佢地就會反省
到今時今日仲係藍絲撐政府
其人一定係冷血無恥
我敢講大部分都係sociopath !

BTW 蘋果好波，9 月大家一定要課金

你班畜牲, 死不認錯 !

#香港人！有禮貌！
#團結！不分化！不篤灰！不割蓆！
#Be water！Be Humble！
#816轉美元!
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 811 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#為香港人！罷煙吧！我地食夠煙啦！

呢段冇左，有冇人有backup?